恭賀！37歲瀧澤秀明成傑尼斯副社長

日媒《日刊體育》今（27）報導，傑尼斯下午正式發布消息，由瑪麗喜多川就任會長、喜多川姪女藤島茱莉景子就任社長，而瀧澤秀明則成為傑尼斯的副社長，不過有網友對此表示：「就算瀧澤秀明來，也救不了傑尼斯。」

37歲的瀧澤秀明為前傑尼斯偶像，如今退出幕前，專注幕後工作，日劇《孤高的手術刀》則為他的連續劇告別作。

由於傑尼斯事務所創辦人Johnny喜多川日前因病逝世，當時瀧澤秀明任輔助，持續培養小傑尼斯與發掘新人，今發布訊息後，不少人也對三人能否延續龐大的偶像帝國，成為未來注目焦點。

以前細個TVB播嗰一套新聞女郎有佢，嗰陣覺得佢都幾靚仔

義經

老晒了

三張幾仲keep到咁己經唔錯

但冇佬味

點解好似得日本仔留到呢種髮型

幾咋 好靚啦已經

巴打都有返咁上下年紀
利申第一套睇既日劇就係新聞女郎

佢代表作係魔女的條件囉

利申：中學時係瀧澤fans

真心覺得佢好靚仔

眼角粒墨真係畫龍點睛

人地又冇話代表作
JM9